有冇人記得西營盤個故仔

當年日日追個故仔。講西營盤地鐵站下面發生嘅怪事， 嗰陣仲講到話會出電影， 點解而家冇曬聲氣嘅